卡叔叔感情台

做左就黎三十年人 你問我答
有咩奇難雜症
歡迎暢所欲言

jj幾長

我係阿妹

豆沙包

30cm?

hehe阿妹

好唔好味先

圖定老母

咪行埋黎阿臭男人

你阿哥同肥妹仔一齊咗未？

做得最錯係咩事

and u?

阿哥連識都識唔到，點樣一齊

唔未失去之前唔識珍惜啦,大概

食開綠豆沙包

你教下阿哥溝女嘛

可能我香呢

唉 佢成三十幾歲人仲要靠豬肉......

google大把

點解唔試下牛肉

佢毒撚一名教極都無用

佢怕腥

香？ 死gay佬噴香水

佢話魚先會腥。。。

咁又係, 三十歲人都唔識教極都無用

教佢點先鍾意到人好過啦

你玩曬啦

但佢著啲衫好型

學xx話齋
噴啲香水囉

係嫁啦，男人就係原罪

哇,咁都有得教

願聞其長

係，佢真係潮流教主

比男人hurt過既可憐蟲?

大把女啦

佢就係想知點樣易d鍾意人

哭哭

佢而家玩埋上身都oversize

我覺得人越大越難鍾意人係正常

上身oversize 好舒服man

好pink好sharp好姣

乖乖

但係細個個陣都無鍾意過人，除左一個

係，唔洗好似我地女人咁要戴bra

抵啦

佢有其他色

我相反細個見係靚女就鍾意

男人真係好膚淺

都要嫁

more

頂點解可以有咁多張

起碼我阿哥無

個黑人好好笑
笑死我

去直播
你地傾住先

link呢
g持u

無貼link白痴仔

識到肥妹妹

你根本就係

唔係我阿哥黎

呢個先係

palm face

仲有玩咩game

玩緊dark soul
不過應該唔會剪片同直播

黎緊想玩啲可以二人直播既game
類似overcook個啲

類似呢隻

好似幾正隻game

係阿
有人陪我玩先得嫁

同埋要快啲完左god of war佢先

搵身邊d fd ?

同個fd玩緊forest

d恐怖game黎

無乜搞笑型朋友可以同我一齊炒旺個場佢

黎緊會買 htc vive個個vr裝置做直播
到時d片會吸引啲

貴野？

都貴嫁,剩係套野5000幾

但係畫質,真實感個啲會勁好多

巴打好捨得阿

想多啲人睇我channel阿

香港人只係識個幾隻game嫁姐
玩d 冷門game 好難有引到人